筲箕灣午餐有咩推介/伏

各位巴絲有咩推薦

東橋

東大街海南雞飯

龍悅

轉手後好食d? 之前好難食

邊間?

睇價錢 東大街愈黎愈貴
或者可以試下嘗樂對面果間西餐 都ok 早餐幾抵食下

阿一豬排

我發覺東橋好似唔休做咁一時開一時唔開 見過佢閒日未到九點拉閘

唔好食嘗樂隔離個間，真係好難食

東大街d茶記除左 孖寶外，唔好入，因為都係狗也不屌

夜晚多數無開 下次問下
果個位最高質得依間

川婆婆

係東大街

東海點睇? 我覺得OK
脆意雞呢?未食過唔知得唔得

孖寶我好記得上年年初一我入去食早餐
佢碗通心粉嘅湯底係滾水黎
重要收我四十幾五十
不過平日都叫正常

孖寶晚餐大伏 （早餐一般）我就唔會再去
金味軒 東南 起馬可以放入口

冠泰

胞意雞對快餐野冇乜特別要求嘅都叫入到口
價錢都叫親民
件雞最少好食過KFC 但好肥

安利唔係伏，但唔應該懶係出名

東大街間珍意泰 泰國菜真心高質 冇骨豬手飯
甜品芒果糯米 不得了

幾好食

煮打菜
迫迫廚
52 hertz

東海 一般貨色 唔好有咩要求 早餐隻蛋幾難食
脆意雞只食過下午茶 係就係幾抵食 不過又係唔多好食
早餐迫迫廚都ok 晚餐依加可能轉左廚房 好撚難食
我依加夜晚都係走去東大街食普通茶記算 你明啦

人在東大街 依加有咩好食 急 川婆婆收左

阿一有無開

川婆婆星期日唔開架

東大街真係唔䑁有野好食wo
lunch日日食 都唔知有咩好食

泰菜 珍意泰,串燒 燒烤堂

有冇唔辣

一定係東大街？
愛蝶灣街市熟食中心
有印度野 算係咁

新開間潮丸，裝修幾靚，味道幾好不過算貴
應該後生仔開，有個staff 姐姐好正

賣D魚蛋粉50蚊個間？

都開咗幾個月，有間泰國野開咗幾個月就執咗

KFC

筲箕灣依間垃圾

電車路馬會對面
有間食湯飯幾正

你講邊間狗會？

街坊留名
平時食飯多數都行多兩步過西灣河
東大街啲野太貴 我都係食過一兩次

大觀園

西灣河有咩好食？推介下

D豬扒幾好食 +凍0t 五十蚊 唔貴

52 hertz 幾抵食
另外席前 桻之燒 南駅都唔錯
茶記全部都係屎黎，唔需要比較

地鐵口沙嗲飯
印尼沙嗲屋

煮打菜都出色
天悅入面味口福都ok

其他中韓泰式既野真係無乜提既價值

食飽了

下次試 真心高質 首選豬頸肉飯

以前買過次飯，個汁入面有個一毫子係度，牛又韌，之後就不了

嘗樂隔離係大丼家？

金城d焗飯唔錯

屋企人話唔好食

係咪無位坐,只外賣?

金城點解可以咁貴
憑咩
頹飯都賣貴人10蚊
.on99

真心難食
啲飯又細碗

佢啲焗飯已經係成間餐廳最好 但都係俾狗食 又收得貴 隔離間平記好好多

識貨呀 佢未裝修之前成日食
識叫一定係厚切猪扒配油翼 仲有煎肉餅 小餛飩 冷麵都好食 但裝修完好似跌左watt就少食左

阿一酸辣豬扒米線

席前既炒公仔麵世界級

屌啦
平記black list了
第一次唔比後叫野飲 叫個沙嗲牛麵
D牛好似係煮過野 用唔哂番用咁

第二次係炒米
佢係成舊米粉 無錯 係一舊
無散開過既

我屌佢老母
以後唔會去

一時時喇 夜晚都可以開台食嘅 多數外賣拎走返屋企食

天悦有咩好食

滿溢食晚餐唔錯

近官小有間餐廳都ok嘅 有湯有包送 不過就差唔多60幾
南駅、八澤都幾好食 價錢就偏貴

魚鍋都唔錯

幾年前 有間咖哩飯 又平又好好食
但執左
斗來香都幾好 其他就麻麻

之前去有個收銀都正 唔知係咪你講果個

金城真係垃鳩圾
D炒飯炒到柴咁
炒河炒到成pat野
小菜貴到仆街

平記好污糟好同撚柒迫

間野好撚多甲由嫁

佢個粟米餅又係硬到仆街，好似咬緊石頭咁
銅鑼灣嗰間印尼餐廳仲好食

裝修完冇左冷面同旦牛包
仲要啲位難坐過之前
不過野食係ok嘅

以前係東大街有條巷仔d 麻辣燙好好食，唔知執左會唔會開翻

孖寶有老鼠陪食架喎
見過兩次
屌佢老母

孖寶應該係東大街最撚污糟既茶記
油煙又大食完屌你老味成身臭

東大街間印度野幾好食

餃子源 迴香牛肉餃

豬扒好正

席前我鐘意食佢既滑蛋

吉之家？ 都唔止幾年啦 好似業主加租迫走間野

味口福

咖哩豬排飯 青春期發育都係靠佢

吉之家真係世界級

煮打菜啲lunch幾好味 價錢合理

佢個雞扒飯真係好撚正

我鐘意佢個芽菜

食唔返啦，間嘢好有平民食堂feel

餃子源
南駅幾好，但價錢貴啲

金東大煮得都ok
見人好多人自己帶埋酒黎嘆

但有個男人待應戇鳩鳩既,串過馬撚
仲衰過澳牛

多寶雜撈面都好正

尚品D點心師傅都有料到, 有時買外賣返去屋企飲早荼

安利又唔算難食, 但吹大左完全唔值得排隊

孖寶好撚污穢

吉之家滑蛋豬 可惜執左

麗姐都唔錯
以前成日食 佢個焗飯好好食

無要求嘅話，平記可以試

迫迫廚新茶記黎講，都算拿渣(唔係野食，係house keeping)，唔再食

學生時代回憶

金城d焗好撚正喎，起碼東區數一數二

講真 如果無佢喲辣油撈埋食 我連佢既焗飯都食唔落
好似個焗豬扒飯
個汁例牌到唔例牌 失敗（好似茄汁豆既茄汁變到好濃）
豬扒焗到又濃又乾 一啲汁都無 失敗
最失敗係個飯底唔係炒飯

失禮講 句咁都話好食平時應該食開屎

巴打識貨 佢既滑蛋都正

東橋焗飯唔錯

加左d 沙律醬，好正，每次期待會佢多少少

南駅環境靚d, 都幾好味，次次都食清遠雞脾

多人係上黎，其實好迫 但佢個FEEL又做到係比你吹水食飯咁

愛蝶灣街市熟食中心 食煲仔飯

金城 個 龍躉片炒河 一流

新記雞粥

下午茶隻炸肶

係，筲X

執咗好耐
好似轉咗手。食唔返之前嘅味道

點 好食

住東大街，金城係未出名未被so c wong祝福果時，係最親民、正路

棋哥燒味冰室
主打菜
東橋
金城
太爺雞
華星冰室
意樂
百份百

金城d飯太貴
平平地食百匯外賣燒味飯都ok

Captain Coffee

即叫即炸
皮脆肉嫩
利申非打手

蜂之燒 南駅 八駅 安利(南駅條街個間 非對面) 愛秩序灣街市間印度野
韓食媽媽 川婆婆 燒烤堂好似冇做LUNCH了?

八雲

王子咖哩無限烤餅都ok

cafe de coral

打工仔食lunch就好貴，七十幾八十蚊

華星

呢個真係好撚正

薑燒豬肉、口水雞、燒牛肉定食

意樂都唔得啦

執左有冇10年
好有平民食堂feel

貴撚到

上個月仲要加價，食個常餐都要44定46

又迫撚到仆街
成個人曲埋黎食張枱根本唔夠擺野食
屌俾錢攞苦黎辛

我印象中應該五年到

應該唔止五年，最愛秋刀魚定食

嘗樂對面間food angel 真心高質，但都貴貴地

百里香

新中源都ok，不過得外賣
btw 又加價

印度仔都唔過黎開分店食春咩

有冇人食過明星樓下間西餐廳嘅lunch？淨係食過下午茶 四十蚊有個焗飯 但lunch好似唔平

岩岩試左天悅地下新開果間酒樓既蒸飯 16蚊
結論係好難食 未試過蒸飯可以食幾啖成盒掉左

金蛋飯家真心高質好食
由機舖門口擺檔做到有正式舖位就知佢有料

有冇人覺得林記車仔麵質素下降咗好多

16蚊係咁上下
幾時開咗間酒樓？太耐冇行過天悅

嘉豪收咗皮啦？

汁左

一陣都覺得同好食扯唔上關係，咪又係果啲車仔麵嘢。不過以前好抵食，多款，大大碗。而家因為返屋企順路，變咗食超級無敵多

太安鍾意食 食好啲，牛雜，上次阿妹食手抓餅撕咗啲嚟試，都幾好食

太安樓林記而家垃圾到仆街， 餸難食，味精 湯食完好口乾

超級無敵屌打佢
有冇人試過太安樓源記 好似係

有 佢個秘制豬頸肉同辣汁一定要叫
去西灣河就食源記
筲箕灣就食超級無敵

隨你鍾意

有無巴絲品評一下富城呢間野

污糟，唔好食
唔明點解可以生存咁耐

太爺雞